講下battlefield 5 二戰回歸

無人討論？ 等左咁多年終於出返二戰

唔知今集有咩驚喜呢

我諗今集應該唔會有日本仔同蘇聯

入來討論下啦

EA game 永久blacklist

點解

DLC 全部要錢 人哋Ubisoft 每季免費更新

我一定

其實想打現代既多啲

個人覺得Bf 4 反而冇bf 3 咁好玩，可能因為bf3進步得太大，bf4期望大失望都大

其實你唔買DLC 都影響唔到個遊戲體驗 係可能會無其他人玩得咁過引既姐

相反ubi 我舉例R6 每次出得2隻角色 唔買SP 就要25000/1 如果唔係成日玩既 其實都幾難儲下

但係battlefield 每次更新都幾大型下 地圖都一次加2～4張 槍又加多幾支 坦克又多D 如果你買黄金高級包 就以後既更新都免費 都係600幾$ 就咁買game 都400幾啦

R6 佢E D game 唔通每次賣你一個DLC 咩
同埋佢E D game 既角色都幾影響平均下 所以咪唔洗錢都買到 驚你屌7人 pay to win 姐 仲要個季票要成300$ 每次更新得咁小野

我覺得 bf4 打人好無快感

都係既 玩耐左一戰 都想玩返下現代槍 不過二戰其實都唔錯 只小可以玩搶灘

你係咪傻撚咗

問題係bf1 你唔買嘅話直情係個server 冇人玩

我有講錯?

都係等聖誕新年先買，平又平啲，DLC 又出齊啲一次過有三折買晒
又唔洗blacklist 既，除非急住一出即刻玩啦

D 人通常玩舊圖多D

啱嘅

anyway 我呢窮j只能等到減價先買

打黎打去都係個一兩個場，係啲槍同載具多啲囉

幾號有?

BF3 地鐵
BF4 監獄

玩到想嘔

有排

星期四會放D 片出來

早買早享受

遲買平兩舊

監獄個個場真係悶到嘔

等左二戰好耐
之前隻1942 真係好撚迷
好有戰爭feel

個個剩係識 係咁掉手榴彈 RPG

好啦好啦
咁聖誕三折個時買啦

其實有幾個島個個圖最好玩
但唔係成日夠多人

得廿個人好似玩食雞咁，得個跑字

希望保留槍刺
沖上去隊中人個下好爽

會出沙魚個個？ 唔鐘意玩E D 場 係咁比sniper camp 死

想打現代+1
如果DICE得閒最好再整多d國家
想玩下現代歐洲軍隊

個人反而認為BF4好過BF3好多
BF3我覺得就係BF4 Beta 好難理解點解會覺得BF3 > BF4
除咗BF4無咗全自動既M16 M4之外我無乜意見
玩開直升機 都覺得BF4載具限彈之類balance好過BF3好多好多
當年拎黎做gimmick既地圖變化乜乜物物又真係有用
例如係shanghai炸左棟樓個地圖會大霧到仆街 又無左座樓 如果自己隊唯一一架直升機一直俾垃圾揸走 對面直升機開無雙 炸左佢可以令對面gunner難玩d 又或者要轉用IR鏡 etc. etc.

不過BF3當年震撼係事實 coop mode又算幾好玩 但係玩完BF4係真係會見到BF3入面好多既flaw
要揀我一定揀BF4
期待下次出返現代 今次唔玩住

一戰都有 二戰點會無

應該係Paracel Storm
架船仲會衝上岸變AA
可以搶E點定唔知邊點 會多一架scout heli
到時就收到班sniper皮

無玩4好耐 唔記得lu

睇你點玩既姐
通常外面雪地防守少d 對面無motion sensor既話通常打贏出面一次都推到下既 起碼唔使係入面焗住先
除非想洗分玩medic瘋狂救人

只係當年一開bf3 個個對比真係好大
同意bf 3 係 bf4 既 beta

希望下一次番番現代會再震撼到我啦

星期幾有live公佈？
不過我諗都係返唔到bf3個顛峰架啦
都係觀望下算

星期4 夜晚3點

好中意現代改槍
一把槍可以有好多變化

依兩個地圖玩得好爽
唔會悶 唔知點解

通常單拖衝雪山
傻仔先會衝入面

on9 bf1唔比錢買dlc直頭玩完全唔到果堆map同槍 得default野 你更新大但唔課金唔受你玩有撚用
R6起碼全部新map唔洗錢 角色可以用唔洗錢既方法攞到 慢一件事 但起碼唔係no money no talk先
利申兩隻都買過dlc

一戰真係好玩既
個場又大又多人又有飛機坦克

r6買基本版要解哂啲角色起碼要幾百個鐘
我令願比錢買完整版

wave breaker 中間島裡面有基地

Rootbox 又黎啦
Starwar battlefront 2仲過伏
觀望下先
EA好撚伏
希望生生性性出少啲DLC 同埋無pay to win

咁朝早先睇下咩料

識唔識分唔用錢完全玩唔到
同唔洗用錢都玩到嘅分別

同埋想同你講r6大把人買晒d新角都重有大把錢剩

利伸兩隻都有玩

你點解釋都好, EA點都係垃圾 , BF1有外掛又唔解決

雖然我點都會買BFV

Ea驚玩pc版同自虐有咩分別

所以今代睇下班FD肯唔肯轉PS4版, 唔肯都冇計

冇人講bf 多外掛

Pc版根本玩唔到
我寧願做手制自殘仔都好過比人sm

最想打係現代 不過唔要未來科技如cod 4 5678咁

二戰玩到爛

如果bf1畫質嘅二戰， 有奧馬哈場就正

反而想知有邊幾隻戰爭未玩爛
1戰玩左
2戰爛
越戰又玩過2次，rising storm 2直頭7 左
現代又玩過無數次
未來cod佢自己都玩過晒，cod直情爛晒

冷戰囉，9up劇情
韓戰都得嘅

樓主睇完live點睇

BFV = BF1 WW2 re-skin?

Bf3 把自動m16 係死光槍， 低recoil, 入彈快， 射程長

講番正題 個人覺得bf3 既地圖係好玩過 bf4好多， caspian border , grand bazaar, 都正到核爆 資料片有張係玩office 都正， 唔記得名
Bf4 除左shanghai 其他都唔好玩， caspian border 重制左都唔係bf3既feel
地圖變化我覺得唔好玩 shanghai 炸樓後個廢墟好空曠，成個圖都snipe 到你， 又有船炸鳩你， 勁易死
同埋得shanghai 有印象， 其他地圖都係為整而整，無咩意義
不過ea 最仆街係買左dlc 先有得玩新圖， 變左d server 為左多人玩就只開一開始就有最普通既map, 大部份又係conquest, 好少rush, gun master 玩到好悶

畫質好似

寧願重制bf2

好似一般

其實重制1942我已經收貨

我係死忠都咁話

仆街見到又係女兵 然後仲要假手 跟住D人個樣好似玩緊時裝設計咁 D衫又無打仗既味道

屌 做返call duty ww2 個trailer 仲好啦 起碼睇得下先

即係我都算係正常
冇乜期待
玩完beta再算

我宣佈battlefield 正式死亡

淨玩故事mod

PS4無外掛
但又唔想買過set滑鼠鍵盤
好反智

有人話專突放條垃圾trailer出來 等d人絕望 然後再放條真正既trailer出來
不過我個人睇法 我覺得條trailer 似co-op 多d

另外有d鬼佬分析返條trailer

其實如果咁講 其實玩法無咩問題 問題係在D人既外觀太樣衰

女兵都算啦,仲有條美國佬著住件底衫 光頭打仗 屌真係好撚7

Battlefield 故事唔係賣點

BF1個故事 加埋都唔知有無5個鐘

我敢講
佢出gameplay片一定正好多
次次都咁

呼叫破壞力強大的增援
發射 V1 火箭炮時，預告片中發出了巨大的響聲。V1 和其他強大的增援可由小隊隊長呼叫，但隊長必須先累積到足夠的小隊得分。再一次提醒你 – 團隊合作絕對可以獲得回報！在 6 月 9 日的 EA Play 上，我們會再繼續詳細說明改良的小隊遊戲、增援和其他多人模式的創新之處。

6月10有得睇gameplay 今集主專係團隊合作方面

都幾令下

Rising storm 2 玩mega server 幾正
64個人一齊衝山

果陣根本應該一早nerf m16a3
我係單純鍾意AR15槍系 去到BF4用返M416算

地圖既我覺得的確係無咗BF3果浸味
可能本身gameplay變左好多
要讚既係BF4重製地鐵多咗兩架 下面既多左機會攻上黎

BF4地圖其實各有各精彩
shanghai好玩係一定既 唔係點會個個ser都shanghai only
但係我覺得其他地圖都唔錯
跟game既dawn breaker, 二代地鐵operation locker, dlc既propaganda等
依d地圖我都幾鍾意

shanghai我就得返直昇機無雙一個問題
個人感覺船其實好無威脅 自己最多用一兩三條命都換得走架船 又或者靠隊友生性
sniper就可能因為我郁得就郁 好少停同一個位 同埋搶到高樓C點會主動降去屋頂清sniper清重生點
佢地拎狙 又掛住射人 唔算難打 自己死左respawn過就係了

gamemode果度不能同意更多
我好鍾意打rush 但係無亞洲server玩 得幾百ping歐美ser
不過可能佢地有錢 玩45hz 所以感覺有時順過亞洲ser

Ps4用鍵鼠

Ps4用mouse 你咪外掛囉

韓戰真係未出過，又可以食住個勢，bf1都係食左1917年100周年

其實上海果場有咩好玩
我覺得有條公路，隔離有屋，可以放水果個場幾好玩 好似香港果個都唔錯

會唔會得罪泡菜
咁撚玻璃心

打機當用手製啦
小學雞玩電腦先用mouse

其實係驚歐洲人對亞洲無興趣，同埋支那一定會bam

冇計 今年cod食撚左屎唔出單機

基本上無玩過關於支那內戰，抗戰同韓戰嘅題材。

是但一條BF1 DLC片都屌打今次條片

白人:who fucking care about those chinkies

+1現代
由battlefield hardline 開始已經垃圾都不如
反而bf3最正由其係最後一個dlc搶旗最好玩

直升機無雙真係好大問題 由其自己隊果架俾人偷左， 真係走得場
大樓未炸之前係好正， 搭lift 上天台殺sniper, 再空降去d 點 又可以camp 人， 好多野玩
但炸左就on9 了， 無哂戰略性，又空曠， 俾人spot 左都命不久矣
Btw 我好鐘意l85, 好靚， 機槍版既l86 更加係啱哂我口味（我玩機槍多） 可惜bf4把l86a2 垃圾到嘔

依家咩game都講電競 相依隻都會向依個方法發展

買就實買 睇下pc定ps4,bf1兩隻都有

on9
cod已經證明左比你睇向電競發展會有咩後果

以ea出game嘅速度
點會做到
同類型嘅game出得咁密，根本keep唔住個人流

不如出返BC3 or 越南2 la

L85好槍黎 750rpm黎講好穩
我之前有排鍾意英軍 用開佢 佢係我殺人殺第三多既槍
第一m416 第二aek 第三l85

機槍就無研究 好唔鍾意笨重feel 最多係上一代既m27 IAR (其實就係m416 )
玩得最多始終係assault

無諗到會出v1 仲二段爆炸
落地唔係即爆 好正
支MG42 好好J 如果跟返有德軍迷彩服就正啦 唔好獨臂女兵得唔得 整到個game咁真實好浪費
Fuck the political correctness
整個女兵版比女權狗自己玩飽佢啦

我都唔想要女兵

MG42既槍聲

pc轉ps4

手制玩槍game係咪自虐

64人

今集唔會買 想玩番現代
呢集戰地1我時數應該係咁多集最低 一個DLC都冇買 以前會買PASS
依家又出2戰 冇心情玩啦

Bf1 失望 之前都買開最貴plan

啲fd買star wars 都話唔值

今次真係睇定d先

現代玩左幾代 Bc2 Bf3 Bf4

幾時出未來 BF2142 正撚到仆街

唔份氣咪買千幾蚊一set keyboard加滑鼠
老實講係PS4玩開槍GAME都應該有買

助長課金DLC嘅柒頭收收皮先唔該

battlefield 1trainer係最正最熱血
對比呢個5鳩鳩流又左膠女人又黑人
當然最希望佢出2142嗰類
利申:鐵盒友

要比時間適應,如果想用返kb mouse,用轉換器好過用原裝嗰套hori

Xim4 Apex

BF1 玩狙 玩到可以好似CS咁

咪講左冇

BF5 trailer入面個女人同背心佬係蘇聯就合情合理

都係老老實實練手制

主程式>dlc1>dlc2>dlc3>bundle>free dlc1>all free

EA 次次都係噉
出dlc 新圖新車 但又唔係嗰個有買
新圖唔夠人開
人流分散
之後個個都玩返主程式嘅舊圖
跟住就開始送dlc
最後就執埋隻game 出隻新

我屌你老母呀 頭幾個dlc行動mode冇玩過一場
未到blacklist嘅 但一定唔會再做水魚 白老鼠

文盲定弱智？bfv 冇收費dlc, 同埋bf3有執埋咩？

bf1. online呢排送左堅守同埋沙皇黎玩😂😂

呢d到時千其咪跟風又走去買
大家都知ea個ser幾撚垃圾，小一個人玩多一個機會入到server

冇dlc聽住先啦
一陣直接出bf6 但其實改少少嘢
我講佢之前隻隻都出一堆dlc有錯？
同埋噉都唔叫執 噉點叫執 bf3重有更新？

你老母生癌 搞到你去做ea打手
重要噉撚口臭 起晒綱做乜

Bf4都有送過

Btw r6個重dlc已經好厚道，唔課都有得玩，又唔洗抽
你話儲得辛苦，其實我見好多人都買完新角重大把錢

自己7左重講人老母？
邊撚個口臭？
死返入你老母個臭西到啦

睇預告覺得整幾好啊唔明點解要踩佢

望下youtube下面d評論

其實hardline衰係邊
我自己覺得幾好玩

我都覺得幾好玩